[轉載］一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機

1. 注意形象，尤其是係政治形象，因為世界上一定會有比中國共產黨影響嘅媒體，儘量做嘢同講嘢都得體啲。

2. 避免邊緣化，着黑色嘅衫係一個好好嘅掩飾方法，但係做其他活動嗰陣時可以考慮吓著番正常嘅衣着。如果唔係就會變成社會上俾人孤立嘅一群，例如和你飛咁樣，令到好多市民都覺得呢件事冇辦法與自己分割，咁樣就可以連接更多嘅市民。我哋要令到着黑衣人呢個稱號，變成香港人，又或者市民。

3. 重點，以後做嘅所有活動，都要有明確嘅政治目標，例如仇恨警察咁樣，要避免警察拎晒所有注意力，如果唔係會令到運動失敗。

簡略翻譯同講重點，如果有錯嘅話請指正

原post

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機

推，勿忘初衷

要爭取外國最大支持，及團結自己內部，對五大訴求堅持。

注意形象
以自保為大自提 你俾人攻到仆街 就算係聖人都會輸

第二點
睇你點睇 可以更容易融聚團結到同路香港人
唔係點解對家要搞白衣人 藍衣人？因為佢哋都認同呢種模式

推到文宣可以整番張超大型關係圖
政府/黑警/元朗鄉黑/北角福建幫/唱歌藍絲/黨鐵/商場

第三點
最重要 唔好為搞而搞 即係類之前18區後期 變純警民沖突
當然文宣要互相配合

仲有建制同君妖

我覺得做支線任務唔應該全黑, 太容易俾黨狗藍福廢鎖定

主線任務就唔同講法喇

推

依幾點都好重要

漏左張

push

非常好建議
某啲活動甚至晒人數可以用多顏色
但如果當日預計會有下場我哋都係應該着返黑掩護前面

同埋形象好緊要
一定要出師有名

對家都用保衛家園

我哋係要被襲擊下自衛
同埋唔好打頭><
畫面太難睇

其他部位更有效畫面又唔會太核突

仲有我哋係時候要將目標扯返去政府

我哋已經不斷俾佢轉移視線
由開頭政權
將仇恨引導落警察
之後再引到藍絲

反而呢個月對政府嘅注意力減低左

烏克蘭係直接搞高官掟落垃圾桶
我哋其實一路都冇做或者未做得夠

議員辦事處係好開始

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

Pushhhhhhhh
好文！

Push

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

置頂

有point

推 警世

推一推先 順手放啲文宣

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

和你飛果隻要用群眾就彩虹戰衣
開戰就一定black bloc

重點，公關要做好。
打福建佬要向國際解釋

推！好有道理

3 好重要
如果政治目標失焦左(五大訴求)就好難持續落去

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

梁天琦,2019

留名研究

即係好似啲外國警察查案啲關係圖咁？
(btw 香港本土冇警察，得軍政府)

勿忘初衷

認同 平時大集會 大遊行(唔係講緊行街) 黑
但商場唱下歌 行下街 去下機場搵fd 黑未必係好選擇

721 831

認同
宜家打中共呢個大佬
要拉攏多D人先夠砌
唔好浪費戰力去D蝦毛度

p

推！

佢真係好有心

multi-color 可以考慮

唔好只係著黑色

仲可以包裝成為百萬流動連儂牆係街遊行

扣返住連儂牆呢個抗爭icon

等國際傳媒影到放出街又eye catching d

大家一齊討論下

國際線好重要

但佢地始終唔似我地咁日日跟得咁貼香港發生既事

而且air-time有限，一單半單野做得唔好就可能覆蓋左大半既attention

所以諗下multi-color + 小心行事

全力去搶國際輿論

黑衫其實想講好耐 -

Dress Code真係要講場合，大場合(如大遊行咁)咁一齊著黑衫出場係好壓場好做到Noise, 但較細較複雜嘅場合，著黑衫 = 叫黑警𢭃你攪你，所以應該著番素人服會好啲安全啲，「街坊Look」趕狗亦有助文宣

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

Tui

PISH

擒賊先擒王
黑警黑社會既問題，源頭都係政權
我藍絲老母話黃絲搞亂香港，我話其實搞亂香港既係政權，係政權逼人民出黎

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

agree

p牌都推

Agger! 做人做事關公好重要

值得深思

Pish

推唔到

重要post人手置頂

其實我覺得去示威著淨色衫都ok，最緊要係冇任何特徵可以畀人認得出

tui

推哂上去

再推

啲死忠成日話自己有自由著黑衫，點解唔著 根本唔聽人講幾時要著幾時唔著

推唔好再堅持著黑色衫，最緊要係人多，出黎既話話知你黑定白定7彩！

黑警係街最鐘意逗黑衫人，如果我地乜野色都有，黑警既檢查成本亦會高好多！隨時會同白衫軍磨擦增加，因為跟本分唔到！你額頭獅寫你係示威者，right?

再更什者，就好似記者所講，著黑色好難connect 普通和理非！唔好唔記得和理非先係最大既一群人！

推下次出黎唔再只著黑衫、要乜衫都有！

鬼佬冷氣軍師

試著說「為民除害」，不要說「獅鳥」

Pushh

On9

同一顏色先令黑警難認人。

咪見鬼佬講野就打哂飛機

睇場合
細嘅唔需要黑衫
前線會做嘢嘅我地就要着返黑衫掩護

其他活動呀，即係叫你用下腦唔好係唔係都著黑衫，唔係叫你唔好著黑衫呀
閱讀理解下啦

推 要改善

睇活動啦
倒如唱歌人鏈的確唔需要執著黑衫
但某d場合 black bloc係保護前線

如果自衛反擊時 請盡量講英文 或者廣東話 以防衛對方攻擊 不斷強調自己係合理及正當防衛 係對手不斷攻擊自己在先 一路防衛一路講

警世Post要推

多謝巴打

幫手spread

yesss俾外國人睇既懶人包
說服佢地所有我地做既野都係對準政權

Enzo指出一點好重要
Political violence =/= social violence
未過人權法前真係要好小心
真係有好多變數
可以既話忍到十月後
自衞除外

即卡tweet去外國傳媒度

雖然廢老滑倒係大快人心
但的確唔會令我地行前一步或者有助爭取訴求
我覺得應該盡量避免直接衝突,尤其集體正面滑倒
其實亦冇需要
互勉之
光復香港 時代革命

做好形象工程

對準政權

我啱啱都睇到

有用 推

有料到

嗯，有道理，我哋係 #HongKongers 多過 #HongKongProtesters

你提左我呢篇野

推，鬼佬點睇好重要

咁點樣雜色得嚟又保護到自己先?

Enzo不斷幫香港人出聲，推呀竹

推有用資訊討論 各位巴絲
推

Bump

個個忍者咁又真係麻麻地。

五大訴求，缺一不可

留名

推 外國文宣要繼續努力

推啊多d 人知

推推推

pish

大家醒水

簡單來講就係點解街坊裝撚狗會有更好效果
因為比大家見到我地唔係"黑衫示威者"而係香港巿民
佢想我地係其他活動都用喱個idea